本土派點先走得出低潮？

而家個情況具體係議席被褫奪，抗爭者要面對長時間監禁，國際上無盟友，來自政府的壓力極大。

內部情況更為惡劣，派系鬥爭無日無之，而且無建設性，以人身攻擊為主。支持者之間無基本信任，亦無組織。

大學情況不太熟，希望有人可以更新吓。

lm

其實一直都係托大
而家只不過係回復本來面目

代答：繼續屌熱狗陳雲

又ff 三分天下到依家得返一席真係好大落差

你個問題等於問關家姐柒左仲有無得救
因為本土派真係同關家姐一樣咁柒
有機會唔識珍惜，難得可以入立法會都要搞到咁柒眾叛親離，永遠想一步升仙唔肯沉住氣，又堅持己見，唔岩聽就屌人港豬，而家孤芳自賞咪叫做求仁得仁囉

暫時覺得完善論述最緊要，而家你連點說服人支持你都up唔出

放棄批鬥
同泛民合作
暫時放棄港獨

根本社會都無風氣
點推獨立？

滔光養晦

無錯
佢地想一黎就獨立
叫佢地落下區做下民生工作幫人洗洗腦先啦

轉做地下組織算
香港地一政黨化就要考慮好多野

1. 永遠想一步登天
2. 派系鬥爭不斷（尤其係下面班群眾）不願合作
3. 不懂爭取市民，只懂屌抽水畔爐

傳統泛民䇄立不倒有佢一套
傳罪講佢，大部份所謂的本土派不是真正的本土派，只是借勢上位抽水博出名搵食的「KOL」。而家勢唔係佢地度就幾乎消失晒

大部分市民都唔支持
把撚咩

摺埋

加入建制

進化成恐怖主義組織

班仆街眼中只有錢

sor,睇倒呢2個字笑到噴水
btw本土派其實由頭到尾都係泡沫
當中最大問題同最乞人憎係孤芳自賞、排斥群眾
凡係開波討論直接就標籤其他人做港豬/左膠，之後追住人嚟打，久唔久之令好多人反感
d論述又成日遮遮掩掩，完全比唔倒信心人

得閒再補充

啱呀，巴打

有班蛆蟲死而不僵日日響到互鬥咬人
點會好

我覺得係太多論述，i.e即係口水多過茶
一時又遺民論一時又勇武立國一時又全民制憲一時又五區公投一時又全民自決一時又永瀆基本法
五時花六時變
連elaborate一下或者試一下既時間都無
又轉口風講另一套論述
跟都跟唔切喇大佬

根本入到立法會都唔會有野做到

肯肯定保皇黨搞掂晒

唔止本土派，成個非建制都謝謝地

只係本土派係支共首要目標，所以先睇落好慘
當然內鬥問題亦都係主因，作風太過「熱普城」亦都係另一主因

其實嗰時講到明係拎資源，無奢望過喺議會做到啲乜。

一班鳩叫「香港獨立」簡稱「講獨」，走精面。
vs
起碼有本書／有論述嘅組織

我心諗覺得無料嘅好心就知地啦。3分顏色上大紅。

熔岩

雨革成為港版六四
出哂力爭取民主都失敗
全香港走向政治冷感，甚至妥協投降
而家成個非建制派只能做下論述

唔好用本土 獨派名義 做d 得民心既事 得到民心就慢慢逐步改變市民心態 唔可以急
參考一下薯片佬pr 團隊

黃台仰呢d蛆蟲一日唔走一日都唔會好

認真做野 唔好係fb開咁多曲線呀假膠呀嗰啲post都謝天謝地

都話左唔好成日想一步登天
入立法會只係個開始，無要求你即刻推翻特首，最起碼你都爭取時間累積民望、建立好個形象先，實力係要慢慢培養，你估真係打機咁幾日就升爆lv咩
仲有班短視到仆街既廢人日日都話民望無用、港豬屌唔醒之類，我屌你地唔通有能力複製自己、唔撚使靠群眾支持？
民眾咁易屌得醒我使撚你班人做呀？求其一個人都可以帶領革命添啦
個撚個都要政治潔癖，講原則結果咪孤芳自賞無人可憐囉

原諒我咁撚勞氣，但講起班人真係好火

本土派最大問題係不自量力, 永遠做D力有不逮既野, 又無量度.

我敢講而家本土派要同豬西小麗眾志呢D非傳統泛民合作先有辦法重整旗鼓.
另外要重新定位再起支旗, 不過呢兩樣都有排嘈.

搵美國佬幫手
講真

美國佬不嬲幫開泛民蘋果, 同你合作做乜柒

內鬥嘛,就算有人話要和解,咩熱狗就出黎反架喇

你唔好話熱狗啦 你叫對面本民青和解都唔肯啦
根本兩邊成見極深 和解唔到

熱普誠根本係笑話, 但又真係聚到班人.
本土派點樣走出熱普誠模式又可以吸到客真係好緊要.

而家本土派死淨咩組織
本民前唔見咗，青政變咗聲明黨
得返啲地區組織，但係都唔知邊個係人邊個係鬼
可能最後發現個個都係泛民老襯底嚟

東九龍關注組同幾個組織負責做到呢樣野
首先唔係直接講獨立，而係以不反對獨立 (依家立法會入面，唔反對獨立既議員都應該只有一位，唔好話推動)既立場去做社區組織

而呢班人就日日被熱血公民同城邦論批評為「偽獨派」

而鄭松泰自己又放棄抗爭放棄社運，只做地區工作，即係點？

呢啲招牌已經揾唔到食，嚫早執咗佢，換過包裝

根本大部分人都覺得熱狗就係原罪

港獨唔係講兩講就做到，亦唔一定要係咁講港獨先做到

諗下自己當初係點樣得出港獨呢個結論作為香港最終得救既目標？

認清中共有幾醜惡，令人唔好對中共有幻想

本民前對熱普城嘅成見主要係源於旺角綠營，射撚滿精蟲上腦食囡囡食到人哋情緒病已經係死罪
當然大家可以話私人感情唔應該影響政治大局，但係本民前內部咁講義氣，點會唔私怨射撚滿同本民前

係.
用移民自由行做切入點搞過本土組織, 同港獨保持距離.

對熱狗黎講，反解係侮辱佢地呀嘛
有熱狗係度，點和解？

黃洋達都認同陳雲都話如果唔對政敵(佢既政敵係本民前同青政)係最脆弱既時候落井下石，以後就難以再搞政治，咁你如果信佢地，唯有就係一齊日日咬本民青，仲點樣幻想去和解呢

都唔關係, 係明知熱狗作風一定會咬自己人. 咁點合作.

如果你識D下熱血同城邦派既人就會知

佢地真係吸引到「客人」一班會課金既客人

但係佢地既「將士」由上年選舉後係走左極多

睇下陳雲選舉前個分封名單，依家已經走左七成以上

朱寶生 呀BI 呢D 出走熱狗，只係冰山一角

城邦會戰勝歸來呢首歌出現過既人，除左陳雲黃洋達同黃毓民三人以外，冇一個冇比熱狗或者城邦客批鬥過

順便講，教主都比佢地咬過

本民前班友自己咪又係同4眼做埋一撚樣既野

所以吸番個D人未必係好事, 佢地一心搵人黎咬.
但點都要聚番班肯為本土付出既人先得.

我可以負責任地講，本身本民前係冇諗住因為射撚滿對D囡做過既仆街野而同佢完全鬧彊

當時本民前成立，四眼想入本民前比人投票否決，咁就過左去熱系果邊，仲有做節目

黃台仰同梁天琦同四眼都仲可以做到節目，因為本民前內依然有唔少聲音覺得四眼有光環同埋食女還食女，佢有心推動香港民主抗爭

但後來四眼係選舉時不斷打(主要係黃台仰)毒針，其實四眼係熱城普同本民前鬧翻既最大兇手之一

得罪問句，本民前邊個結左婚仲黎香港食幾條女食到其中一條女自殺，打爆人地部電視機，而依家都仲未同係澳洲既老婆離婚？

一定要exactly一樣先叫一樣
本民前班友咪又係食女
一個食得仆街比一班食得無咁仆街既人批鬥

立法廿三條

OK 講下本民前食女D仆街野黎聽下
有邊條女受左D咩重大傷害

繼續屌隱性支持者港豬
屌得多就會覺醒

我係100毛派 專撑盤菜畀五星星

你覺得本民前完全係為左推動港獨咁神聖無異心既
咁你當我9up啦下

「負責任地講」，連登講呢啲真係笑大人個口除非有證據prove到你係邊個啦

唔出名你話射撚滿同rw爭囡都得啦

我唔信架，我仲成日都覺得本民前好多乳臭未乾既人

仲好期待會出現比佢地更值得支持既組織

任何組織都有人有異心
總之佢做到嘢就得

起碼本民前而家做緊區做緊實事，但係熱狗想做區都冇人肯做

唯有唔負責任而講，我句負責任地講係一時興起，大家可以掟我石仔

呢個真
本土派一直PR零分

熱狗班友輸到傻撚左啦
本民前見到最大果幾兩件都唔開胃咪講下面出黎做野果班成堆不學無術既mk咁

如果唔參政，淨係做實事
咁的確可以只吸收鐵膽支持者
但事實就係資源不足，而參政係其中一條出路
咁你參得政，又唔可以行返以前條舊路
本土派的確好多人都冇參政準備，錯失大好機會

可否講解下你認為本民前的異心係乜？

本土派支持者大部分都係社會低層人士 點成功呀

香港人既抗爭停留係買贖罪卷既水平
所以我覺得pr好唔好都冇太大關係
泛民果種亮麗形式香港人最受落
唔需要真係有改變 有做過下野良心滿足到就得

講下大學個情況

大部份都係港豬，唔好話有冇人宣傳，提都唔想提
點進步落去呀

我剩係知高登熱狗既霸道

點睇中大港大學生會選舉，依家年年都有一支以本土做招徠，而且成功當選？

中共當年呢？

港豬唔緊要
反而重要嘅係身份認同

贖罪卷

但係其實話要改變形象都好難
站係土同泛民之間又會被歸類成左膠(長毛、gphone之流)
再講 一但不以激進行為(言論、示威遊行)作基石
組織就冇名聲(以本民前為例) 本身亦冇資源去宣傳
又由於唔行激進路線所以冇乜人會捐錢協助
商界又少有利害關係一致嘅金主支援
所以其實溫和本土係行唔通

p.s. 希望我係錯

我係其中一個接受本土組織因資源而參政，同其他組織有限度合作既人

我好BUY陶傑，覺得政治唔可以有潔癖

而我覺得溫和本土係依家最需要既野

但係除左鄭松泰，任何溫和本土都會立即被定義為本民前分支，偽獨派

本民前唔係因為永續基本法立場而與熱普城決裂咩

岩架……因為新泛民冇舊泛民咁識玩呀嘛

點解泛民可以不計事情成敗，一味企道德高地？

因為香港好多中產參與政治係買贖罪卷，佢地需要最高道德高地黎投資

所以有實際影響但會比人鬧既野，例如反水貨，佢地就唔會支持

問題係佢地一接近非本土組織就會比人話係鬼
好似以前青政咁

邊一派係無低層人士?

最主要係本土有無方向去做野啫. 再係適當時機搵政治議題去推廣.
唔駛暴力既, 人地外國本土堀起又要動武咩. 有適合政治議題即可.

大撚把組織扮溫和本土，實際係泛民甚至隱形建制

唔好咁天真
成個社運界都知唔關政治立場事

真心白痴。

政治就係利益交換。

香港根本就無利益交換。

如果美國佬真心明刀明槍幫香港，美國大商家唔會肯過你。（起碼而家美國Walmart起碼90%嘢都係Made in China）。

鄭松泰就得，其他人唔得？咪即係又係熱狗會咬人

四眼食女食出事

YES...
去過美國就驚嘆點解美國買野咁抵
好多電器呀乜乜柒柒平到你唔信
因為MIC 美國人真係買好多MIC既野

唔係都唔會有咁大既貿易逆差

諗返起都覺得on9 有咩事就白宮聯署 美國除左出下聲名仲可以做咩 揾鬼佬幫手真係柒到冇得再柒

醒目，根本就唔係關「政治立場事」。

而係關「政治陣營」事。

本民前一開頭都OK buy 永續基本法（起碼唔抗拒，最主要好多嘢「一畫都未有一撇」）
之後因為選舉，要贏，咪Market Segmentation，要同人唔同。

本土派而家仲有咩組織係做緊實事
想去做義工幫下手，但係唔知咩組織信得過

郁撚計過數既, 激進派只可以得一隊, 佢唔會俾人同佢爭食.
所以無得傾, 無得合作, 你一係入熱狗, 一係隊冧熱狗.
但就無人諗點爭取多D人支持, 塘水滾塘魚得個幾席有撚用咩.

唔只中產，基本上好多上一輩人都係咁
你反還反，唔好真係做到野，阿叔第二日仲要返工

做好論述基礎再講下一步啦，未學行先學走。未做好充分準備，機會再黎都只會再失敗多次。而家根本就無一套切實既港獨論述。

上年補選果陣，大家仲一條心既時候，天琦只係帶著對抗暴政既光環去參選，當時根本就冇打住港獨旗號去參選。

係兩派正式分裂之前，梁天琦本來就認同城邦論既論述。即使可能大家最終目標唔同，國師認為做到港中區隔，邦聯自治就夠，天琦認為要完全擺脫中共就需要港獨，但都認同港獨既實際操作係要靠城邦論。

搞完一大輪，兩派人反面、就咩都唔理，為反而反。

唔好咁傻鳩la
上面已經有社運人講咗四眼係主要原因

倒不如咁講啦，當你動搖到或者幫助到佢既利益果時
你想唔見下佢都難，自然有人搵你

因果錯左，係因為決裂，所以唔認同永續基本法

貿易逆差只係計算問題, 美國佬賺好撚多, 佢地唔會同中國切割.

講真 班港獨派係一般人眼中係黑人憎

把口日日屌人港豬港豬 比人問有乜行動永遠答唔撚到spin去第2度

人地點解老奉要撐你 ? 你又比到乜野比人 ?

呢兩樣都要介la, 根本講唔到落去. 無發展空間.

包裝問題
PR做得好，薯片都變民主之父

200% 同意，但慘在為反對而反對，但心底裹又認同。所以完全失去論述基礎。

Walmart嘢平過你係香港買好多。

LED電視機真係一個好好例子。

唔出名牌子50" 500蚊美金有交易。
香港已經要近萬。

曾經真心想買部返香港。因為顏色同隔離部samsung一樣（播緊同一樣嘢做demo）。

呢D就係所謂既冇參政準備

參政就好似照顧反叛期小朋友，要同人講，你好叻呀識揀我，而唔係你好蠢呀你唔揀我

論述？
人地侵侵有咩論述？

參政係要口號

人地連政綱都唔會睇啦，何況全套論述

為議席就係靠口號 靠光震，要成功始終都係要靠論述。

除非你同我講，本土派既目標就係議席，咁我冇野好講。

好彩呢班撚人廢閪只識鳩叫亂屌，真係比佢立國我睇要大家要「港豬二次革命」,或者移民

做咩都會俾人入, 但要問心你做既野係咩, 係咪會有好多人支持.

sor一早想打文講，忙到仆街delay左成個星期都未起貨。

btw遲D會有大規模招收義工計劃，多多支持。

醒目。

好多人，仲係咁成個朦撚咁。

唔該入我做五毛list ,又要問老奉要撐講獨寶葯黨? 係咪跟你哋揾食第二時比個「香港國財政部長」我撈吓?

如果一個small potato都可以「左右大局」，香港真係冇得救。

紅字講得幾岩
主流香港人仲係政治潔癖, 和理非, 只係買贖罪卷

和理非，已經唔係指要激進行動
係連激進少少既口號都唔會講

幾年前民陣遊行
乜野「我要真普選」「689下台」
講到大大聲聲
一去到有人開大聲公叫「打倒共產黨」
成條街靜晒

我諗如果叫「打倒走私」「反對每日150新移民」
都係無人嗌

對佢地黎講，口號愈空泛最好

攞支持者同民意同議席咪一樣
你要當群眾係白痴
乜Q嘢論述都要化到最簡
你要當自己係sale屎
賣緊一嚿貨

成日話共產黨係共同敵人，咁多年連句 打倒共產黨都唔敢嗌。

而家共產黨係香港隻手遮天，班友淨係識話西環點點點，講到換左中聯辦班人就可以解決問題咁。

仲打鍵盤? 行出去攪革命啦

椰子巴

學生會的情況？

本民青之後入到立會同自由黨啲人開會，都話buy類似「永續基本法」嘅嘢。

屌，而家本民青咪瀨撚哂野囉，未打好基礎就一步登天，跌撚死哂啦。比人撚狗咁撚，支持佢班人都唔見哂啦。梁天琦一句話 冇建國方略，班支持者仲點同你撐落去呀。

搵多幾個好似游BB 咁既妙齡美女 出黎選
一定有市場

你睇下FUCKING 支那件事 , 民眾選擇性黎屌 , 梁仲痕比人屌到仆街 , 游BB 好似唔關佢事咁

薯片件事話俾你聽 PR 做得好，建制都會有人撐，下下爛仔咁難搵人撐，嗱鄭松泰可能可以搞返好個image嘅有機會

成條街靜晒個下真係好失望
得我一個跟機嗌
之後啲人望住我

問心啦
入面有幾多人真係好似陳浩天同岩岩出黎既梁天琦咁有心all in晒自己落個去社運到
根本成班都係為左瘟仔瘟女
熱狗果邊就成班日日淨係識叫皇上

都係蟲太個image
我先勸到雙親票投比佢

佢幫周永勤屌何君堯果一刻，真係大快人心。 顯示到大是大非前，不問立場。

爛泥扶唔上壁 充分展現支那人既內鬥基因

大部分所謂本土組織連少少地區工作都唔肯做 淨係識叫口號 咁既政客連一個區議員都做唔好啦 仲話要光復香港?! 就算中共肯比你管 你地都管唔掂啦 論述已經夠曬 而家要做既係發展地下武裝抗爭組織 同埋少講政治立場咁積累地區支持者 唔係既話 所謂既時代革命只係笑話式口號 仲無力過支那口交部

小圈子圍爐玩章程

本土派比陳雲瓦解左啦

熱狗原本好耐之前都燒基本法嘅
本民青政都屌基本法
本來同一條路線

無啦啦彈個陳雲出黎話基本法係好野，
仲要永續，
熱狗一個屈尾十變左撐基本法

之後本民話唔撐基本法唔同路線，
兩邊就大打出手，
你話笑死唔笑死

共諜你估流㗎?

憤青睇得漫畫多

佢地D口號咁型 唔live up to it 點爭取支持

呢樣有一定程度關泛民
泛民無教肓群眾, 反而利用同順應成個民情, 變相鼓吹民粹, 民智不升反跌
遠既唔好講, 睇班薯粉就知

14年遊行我屌共產黨個個當我異族咁啤住我

sad but true, 票/支持唔係屌番黎

自己都唔受得屌就唔好妄想別人會因為你屌佢而跟伙

梁天琦果段片好後前先廣泛傳開架

大部分香港人唔理政治，今朝有酒今朝醉，連最基本去投個票都唔投

咪會泛民爭位一樣，選民六四比，本土頂儘十幾%支持，要搶票搵食咪唯有玩批鬥

泛民同建制玩，本土不成氣候

你泛民就算唔buy佢都好，人地真係有落區有做野，本土仲沉醉網上同遊行示威

好撚戇鳩。

陳雲有撚能力瓦解本土派。

FACT CHECK：青年新政兩條仆街「行差踏錯」，之後成個「建制輿論機器」蜂擁而上。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
「永續基本法」根本就係個slogan。如果有睇過佢哋嘅文宣就知道，「永續基本法」係其中一部，而個一步係「好中庸之道」。再激進嘅有「廣場制憲」（但係比青年新政用咗。最後得「小貓三四隻」。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔同路線，就叫「大打出手」？你話笑死唔笑死。

本土派都有人做緊呢d野啦

泛民做嘅嘢佢地不會參與咁影衰自己，但又唔夠料武裝革命，咪……

根本就跟因為選舉，要贏，market segmentation。

首先唔好將所有立場唔同嘅人都當係鬼或者白痴，即使你幾唔認同傳統泛民都好，佢哋嘅存在係有歷史原因，成日屌人港豬左膠只會張潛在支持者推開

你游精仲玩緊小學雞野，完全唔識包裝自己

佢地既存在咪就係靠64囉，跟著多年黎就霸佔住個民主光環永續社運。連人地64去其他地方搞集會，遍地開花，佢地都話人係鬼，阻到佢地搵錢就話共產黨最高興。

陳澤X

好撚鬼，係公開論壇，支持香港獨立，都無DQ。

呢兩件就算同佢地同一邊都覺得柒

泛民同建制都係重商利益, 維護平民又得班左翼.

但其實中下層有好大空間, 當然要考慮埋佢地既利益.

唔講其他人
依條柒頭有萬幾票 我真係覺得香港人智力無下限

果堆票主要係反黃

兩件都唔專業

唔好講專業，連基本做人都唔撚識

而家本土派根本無乜邊個真係有能力
如果有個好似楊岳橋或者曾鈺成咁嘅人都仲有機會

搞笑，你辭職公投都做唔到呀
就當比你永續到，你後面嘅嘢做到咩?
港共已經任意越權任意釋法
續完惡法，除非你渣住習近平春袋，否則根本無可能改
咩以民意威脅港共
係有民意薯片做左特狗啦
到而家一敗塗地仲有人咁天真

嗰陣選前選後兩邊互屌唔係大打出手?

利申: 我撐無陳雲污染嘅熱狗

我都覺得香港人真係無得救。
一個無係政治上有track record嘅人，因為一個「支持香港獨立」就有萬幾票。

「全民免供」，「全民免醫保」，「全民全資補貼上樓」，「全民全資補貼外海升學」。。。。。。。。無限延伸。

其實係「建設民主中國」既完全翻版

親而家有不少廢中/c9開始不滿支那，本土派應好好用呢段時間向佢地宣傳，拉攏佢地

兩派都係噏啲無可能發生既事，又無論述基礎。

唔真係唔明白，點解啲人咁鍾意「斷章取義」，明明成篇報導，唔係咁樣嘅意思。

內文明明係寫︰「陳雲說，熱普城會負責到底，若五區候選人當選後，未能永續《基本法》，便會冒險辭職公投，再不行就是武裝革命。」

無論述基礎只係得一派。

去香港對出屬中共管轄嘅太平洋泵天然氣。

真係笑到我「人仰馬翻」

老老實實
呢兩個人臭晒朵
政治生涯玩完
如果真係為本土派, 就唔該好退落黎

先唔講fucking china單野
單單就選舉論壇既表現
我聽返黎, 好多中年人對佢地都無好感
覺得佢地講野好廢
（雖然奶共黨都好廢）

非常認同。
「如果真係為本土派, 就唔該好退落黎」

連KOL都唔應該做。

但係有啲政治宅，好似成世冇見過女人咁。

波皮黨

咁依家佢地咪未能永續基本法囉
永續不行了，係咪夠鐘武裝革命？
第一步係叫人申請政治庇護，叫人海外成立流亡政治？

外表同政治議題走唔甩架la.
不過當務之急都係重整本土派方向, 動員呢D基本野先.

屌，咁香港人冇選擇到佢地，武乜撚野裝
依家咪話除左鄭松泰，陳雲毓民都回歸返論述

人哋個PLAN係用立法會議員身份lobby國際社會做「基本法2.0」（留意我唔用「永續基本法」，認為「基本法2.0」係修改好多基本法嘅條文，去確立「一個兩制」，所以陳雲個人上支持3位特首候選人嘅胡國興，因為同佢嘅理念差唔多，基於已建立嘅憲法，去修改達致更佳保護香港，但係胡國興係基於基本法22條嘅立法，去更佳保護香港）

叫「香港獨立」個班撚樣，出嚟「時代革命」啦？「要返工，不了！」

咪係。

要靚女多唔要老嘢呀。香港人幾撚識貨

和平既方法係其中一個積累民意既方法，但冇群眾支持呢個方法，仲點做落去？你可以話佢選唔到、話佢廢。
但人地都選唔到，仲要比人屌唔做野，你搞笑呀

「講獨撚」成日對住部電腦喺度嗌「講獨」
但係冇PLAN去達成。
依啲人真心廢。

又岩啵
本民前有冇選到？可以屌人唔時代革命，唔可以屌陳雲唔武裝革命

本民前嘅代理人有選到！

梁頌恆=梁天琦，本民前講架喎。

本民前果時唔係話梁頌恆係梁天琦替身咩

按照邏輯，屌人唔時代革命，真係好應該。

係啵……咁鄭松泰又唔代表熱血公民？熱血都有個鄭松泰選左入去

不過陳雲耐唔耐就話立法會內冇本土派，冇港獨派

我唔知熱普城內最唔似熱血公民既鄭松泰聽完有咩感想

唔好遊花園啦，屌。

按照邏輯，屌人唔時代革命，真係好應該.

一個人點五區公投呀 師父。
呢樣野係一定要靠議席先做到，當時講哂路線圖、時間表架啦。

但阿琦哥而家話唔識搞喎，冇建國方略喎。琦哥既影分身搞到本土派呢一年建立既野一鋪清袋喎。做唔到野都算啦，係到搞破壞。

你係咪戇鳩？
人地講明五區當選，再辭職公投，依家得一區你想要求d咩？你話五區入三席唔搞就話姐
青年新政三區選到兩席，但乜柒都做唔到

當時梁天琦集會 稱時代革命已經開始

市民無孔不入對抗建制，除左一切抗爭形式例如和理非集會(事實上本民前又好熱普城又好，自己都好多和理非行動啦)，勇武抗爭，更鼓勵人在位抗爭，學生比心機讀書，做野既滲透政府組織，何解你地會批評時代革命未兌現呢？

係咪你唔認同佢一開始時代革命既形式，覺得革命就只係聽日大家拎支鐵筆出去同政權死過，不成功便成仁？

一個人五區公投

選完兩席即刻比人DQ，論席位依家係 一比零 熱普城大炒本民青無限倍

你都憨撚鳩
立場都轉得咩都唔需要再搞

陳雲話五區公投失敗，
依家冇五區公投唔到算唔算失敗？

便會冒險辭職公投，因為冇五區所以唔辭職，又不行了

再不行就是武裝革命。 點解呢步會食左？

明明五區公投失敗，冒險辭職公投唔發動

陳雲講過立法會不足五席唔緊要，因為建制派會支持

又係冇左件事……

蒼崎青子

我真係冇興趣討論一班垃圾，玩爛完，就去插水／潛水，毫無政治承擔，無可政治責任。兩個就去外國讀書，可能就咗就申請「政治庇護」。

如果你想繼續幫人吹蕭，我真心覺得依個討論無意思。

明明好地地討論緊，最尾又互屌。

唔該「青年新政」個兩席係有「民意授權」，我呢撚得佢比人DQ or not。
所以佢哋係有責任「時代革命」。

講黎講去本土派呢一年建立既野一鋪清袋喎就係比社會上既藍絲帶出街鬧，一開始就反對激進抗爭既泛民中產恥笑

本土派幾時吸引到呢D人？你話一鋪清袋不如睇下熱普城走左幾多有名同會做實事唔係淨係負責做網台節目既人啦

好難唔互屌WOR 老細

當然算失敗。敗選之後果日有承認架。

除左梁天琦死左返去讀書有邊一忽中左呀
你唔好話d公務員日日返工都係滲透緊就當做左野先得架
重無賴過熱狗send email話自己做左野

又屈鳩人。
用下個腦啦，建制派會支持「公投」？

咁選之前本民青同陳浩天都講過獨派立法會係為左拎資源，咁係咪代表佢地選得入，代表D人肯比你你入去淨係拎資源？

當熱普城要求青年新政兌現時代革命，就會話佢地有民意授權

然後當講到本土派形象既時候，青年新政兩位又會突然變左過街老鼠，成日出街比藍絲鬧

選完，熱普城會拎自己一共15萬選票，低票落選
青年新政就係低票當選

講到兌現武裝革命，就因為低票落選而冇左件事，15萬選票原來唔係民意授權

贏咗選舉，唔負起「時代革命」，依啲真係抵屌！

唔係支持辭職公投，而係支持永續基本法

咁依家鄭松泰加埋保皇幾多票？點解唔行返「推行永續基本法」呢一步？

巴打講出重點

咁即係你都認同

本民青／青年新政係無負起政治責任啦。

幾時兌現「時代革命」？

始終有自己立場擺唔低
議題可以妥協
但係立場黨綱唔可以輕易改

好多人始終唔明議題同黨綱有分別

全部本土fans都係唯我獨尊派

佢兩個係搞到中間派，唔太留認政治果班人都覺得本土派係柒既，日後要再得到呢班人既支持就更加難。

根本有啲嘢係應該放低！
唔係好難討論落去。

好似鄭唔做五區公投，五區公投係乜撚都未知

根本有啲嘢係應該放低！
唔係好難討論落去。

好似本民前唔做時代革命，時代革命係乜撚都未知

冇左和平果一步係積累唔到民意去建立之後用武力果一步架。
下下講都未講就打佢老母咩？

其實應該接實下現實

好多嘢「十劃未有一撇」

我話要建立好論述基礎先，班憤青話靠口號就得、唔需要論述。
自己都未知自己個大方向，學人做政治領袖帶領群眾？唔好害人啦

本民前嘅情況唔同

因為本民前嘅代理人真係選到，「時代革命」係要付諸實行。

而「熱普城」，最後得一個當選，而當選承諾係「五區公投」，無五區，無公投。

YA 我認同
所以除左有人問幾時時代革命之外，我都唔會叫陳雲實現武裝革命

最撚戇鳩係個大佬話認同
班支持者就日撚日係到屌

根本係，咪睇下，有乜嘢人有「政治魅力」可以修復班「die hard fans」

最撚戇鳩係個大佬陳雲話唔洗五席
班支持者就日撚日係到屌冇五席唔洗做

但佢既影武者選到，佢潛左水喎。
我唔要求佢上前線搏殺，但都唔係要人掟西瓜搵返佢掛

個影武者搞到一鑊泡果陣，佢去左寫paper喎。呢個人真係政治領袖？

戇鳩。「五區公投」，字面名詞，可以解讀。

陰公既係，本民青選舉後都冇出到任何有「政治魅力」既人
熱普城就走完一個又一個

你屌鳩陳雲 皇天會擊殺你

咁我答你，佢唔係，完。

本民青，點會冇呀？

容樂其
社民連 （民主中國路線）－> 本民青 (香港獨立路線）

依啲咪喺政治投機派！

依個世界唔係得熱普城同本民青

唔係！

而佢自己都叫過人唔好相信偶像，要相信信念

熱普城有明顯既政治領袖，但本民前其實係冇既，佢地果班本身係行動派黎，本身亦無參選準備，參政係呢個抗爭組織途中既決定，

本民前求才若渴，公開表明過你有能力有抱負，你絕對可以去做本民前既政治領袖，你想選區議員，想選立法會，佢地會不惜一切幫你，捧你上去

政治領袖係睇時勢，睇下楊岳橋，起嘅幾快

你真係直接。
我都覺得佢無。

同「要返工，不了！」一樣毫無「政治領袖風範」。

自己陣營吹雞，都要倒盤冷水落自己度。

我都知呀，咁陳雲話佢D人出走係投靠偽獨派呀嘛

唔好咁天真傻仔啦。
偶像？你咪又要日日提住邊個邊個！

陳豪賭身份係本民青狗支持者姐，咁佢的確冇政治領袖風範，亦冇做到

似得陳雲既最大參政行動就係FB外交，係網上面一言一語都咁有政治領袖風範咩

本土派要面對既困難都好多 講唔哂
派系之間缺乏互信,固步自封,孤芳自賞多
首先,我覺得要經常聽多d同你唔同立場既人既說話,
無論係建制,泛民,普羅大眾,定5毛都好 唔好郁d就屌人
特別有班痴線佬網上日日搵人黎屌, 真係勁討厭
所以第二點係組織要識得用人, 邊D係有料, 邊D扮四條, 邊D係黨員滲透
好似本民青咁群錯人 行錯路, 結果係將聚集返黎既民意燒光哂
而家得返民族黨真係搞地區宣傳, 係有心, 兼低調
所以本土派要走出低潮真係要聚合返多D人一齊做野 付諸行動

我提陳雲提得仲多，陳雲一定係我偶像啦

係事實呀。

依個班「港獨派」咪收晒皮囉。

仲唔夠證明係「偽獨派」？

一個政治組織冇政治領袖又冇論述基礎，不如摺左佢啦。以後再講本土派既時候，大家忘唔好再提本民青呢兩個組織，減少罵戰

係Haters啫。

唔講唔代表佢唔存在
只係掩耳盜鈴

本土派本身我幾欣賞
但係太自hi又成日狗咬狗
而且有少少紙上談兵 (有D group)

最可笑係有事立即割蓆 無事抽你半日水

有個人仲話「政治理念」，而唔係「政治領袖」！

真係好撚天真，好想知道佢幾多歲
人嘅本性係乜嘢都唔知道！

收哂皮指邊度收哂皮？

抗爭收皮因為最勇武果批依家比人檢控緊，好多人都暫時唔敢投身激進抗爭

立法會抗爭係因為港共政府DQ

如果照你講法，係唔係生存到就係真獨派？論立法會生存空間，最大型社運紀錄，泛民主派一定好過熱普城，難道泛民主派又會變成真獨派？

唔放底熱狗本民青都無法重新出發.

任何行動其實好依賴有個好嘅leader同logistic commander

雨革係後者嘅人才缺乏

反正成班都唔見哂啦，得返班支持者係到支持緊佢地個殘影咋麻

KK

香港網絡本性，「睇人仆街最開心」根本就要戒！

香港人本身無「同你心」係最大嘅阻力。

好似有啲人見到個IDEA去實踐／製造個product，都可以話係偷。
百思不得其解

「最可笑係有事立即割蓆 無事抽你半日水」

紅字認同

不過如果因為咁就決定係講本土派果陣唔講本民青，係咪代表本土派就一定要係政治組織？地區工作組織就唔算本土派？網上組織如鍵盤戰線就唔算本土派？甚至於熱血時報(同熱血公民分家)都唔算本土派？

無大台真係行唔得遠
但有班友成日曲解左大台係佢地既專利先搞到比人反大台
而家d人一講少少話要大台果班友又想借屍還魂永續社運

差D唔記得左，黃毓民2012年係點評論陳雲同埋本土意識？

你都戇鳩。
你真係以為你果啲真係「主流」？唔好發夢啦。
本民青吹雞得百幾人出席。
梁金成吹雞得一個。

其實有睇過本「香港城邦論」就一早知道，係「大中華思想」但係個文化大腦係源自香港，而唔係北京。

呀生，你答非所問

收哂皮指邊度收哂皮？

抗爭收皮因為最勇武果批依家比人檢控緊，好多人都暫時唔敢投身激進抗爭

立法會抗爭係因為港共政府DQ

如果照你講法，係唔係生存到就係真獨派？論立法會生存空間，最大型社運紀錄，泛民主派一定好過熱普城，難道泛民主派又會變成真獨派？

我唔係否認收皮，我係想問你收皮定義係咩。
因為你指收哂皮就偽獨，最唔收皮既就真獨

如果你係指動員力收皮，咁黑警係唔係香港既真獨派？

佢地係單純以理念去團結群眾既組織，唔係靠地區工作，冇左呢兩樣野，佢地就再冇價值。

咁當然如果佢地聽日突然間出返黎做地區工作，建立論述、做理念傳播，咁係應該繼續去視佢地為本土派。

熱時係確確實實做緊教育群眾、理念傳播既工作，你認唔認同佢地屌人港豬既手法係另一件事。

邊有人？

得啲無業遊民，係度做鍵盤戰士。

利益申報，仲讀緊大學，只係見到個topic吸引入嚟吹兩咀。
無興趣參與政治活動。（擺明係鍵盤戰士）

睇餸食飯, 真係無人出到黎咪靠組織制度宣傳玩住先, 最緊要做好marketing research. 睇下個需求係邊, 打咩市場, 只後一開二, 二開四.
泛民班友out架la. 要識同新上位朱西迪個D合作, 如果政治潔癖咩合作都唔做就不如早D投共la

本民青事實係冇再有任何公開政治活動，宣傳香港獨立。

得「香港民族黨」仲要做宣傳香港獨立。

咁唔提本叱青，民族黨提唔提得？月光抗爭支援呢D又提唔提？甚至根本唔係組織，而係一D支持本土既商店又提唔提？

你依然答非所問，你講緊係收左皮等於偽獨

係事實呀。

依個班「港獨派」咪收晒皮囉。

仲唔夠證明係「偽獨派」？

紅字係你岩岩講既

咁我假設聽日警人拉人封艇，以濕鳩罪名拉左陳浩天同周浩輝，民族黨即時收皮，是否又代表民族黨係偽獨派？

你後面果堆全部都切切實實做緊野，但本民青已經消失於人世間。

泛民都唔會拎返前綫出黎講啦

原來梁天其，黃台羊，梁頌行，游惠貞而家俾人穩住咗，坐緊監?

係好唔記得，梁頌行，游惠貞 係完全無charge起身架。

係事實呀。

依個班「港獨派」咪收晒皮囉。

仲唔夠證明係「偽獨派」？

我只假設民族黨收皮，比人拉或者聽日行出路比招牌扑死都唔係重點

可唔可以答返我個問題

收哂皮指邊度收哂皮？

抗爭收皮因為最勇武果批依家比人檢控緊，好多人都暫時唔敢投身激進抗爭

立法會抗爭係因為港共政府DQ

如果照你講法，係唔係生存到就係真獨派？論立法會生存空間，最大型社運紀錄，泛民主派一定好過熱普城，難道泛民主派又會變成真獨派？

可以提, 但重點係要避免重轁覆轍, 吸收教訓
本民青呢兩個組織可以收檔

佢收皮既意思係佢地自己收自己皮，明明自由身連出黎講兩句野都冇。而家唔係要佢出黎上陣殺敵喎

咁提唔提既定義到底係有冇做野，定係冇政治領袖又冇論述基礎？

咁本民前要做到D咩你先覺得可以係講本土派果時提返起佢個名呢？擺下街站係咪唔計？

新痕結衣
#50616 點睇？認唔認同紅字？

提都係當歷史，借古鑑今。唔好當佢地係一個現存既政治組織

自由身，但係唔做嘢，係等於收晒皮。

香港民族黨就係一個benchmark。

有benchmark，就好撚明顯係「偽獨派」／「鳩叫講獨」。

而家連公開噏兩句，派下傳單，無唔敢？毫無港獨意志。連「講獨」都唔敢。可憐

香港民族黨係基準？
咁我覺得以佢為基準，全香港冇一個組織唔係「偽獨派」／「鳩叫講獨」

另外，陳雲話香港民族黨令華人重返三百年前，你點睇？

陳雲：

(500字廢話省略刪除)

原先打算在書展推出《華夏邦聯論》，看來也是免了。為他人作嫁衣裳，沒意思。還是給特朗普總統示範吧，陳雲在香港為他敲鑼打鼓好了。心情很差，我打算擱下《華夏邦聯論》不寫，改寫一本歌頌特朗普總統的書。

至於香港，美國給香港人送來三個世紀前的民族國家立國理論——香港民族獨立（本土民主前線、青年新政、香港民族黨、香港眾志），令華人返回三百年前，無限loop。

德國也是一樣。派來學者與我交談城邦論，但竟然一點沒有學到。他為我帶來了北德的家鄉食物，還是好重友情。

最後，你依然冇正面回答我問題，我唔係想問你收皮唔收皮，我當本民前收哂皮啦

咁你話收皮既組織就係偽獨派，假設民族黨聽日收皮，係咪都會變左偽獨派？
生存唔到既就係偽獨派？

？講緊熱血公民(唔係時報) 同埋城邦派？

本民前有搞街站唔計？ 熱血公民同城邦派連街站都冇個……

橫掂個個日日咪鳩叫「香港獨立」做「鍵盤戰士」，
有啲人唔認係，但係我好坦白，我係「鍵盤戰士」。

陳水扁係當年國民黨派過去架麻
人才其一, 政治素求先係關鍵.
功不必在我, 開到個頭行到人才自然入黎.
唔夠叻可以打個基礎成人之美.

黃台仰
3月24日 12:35 ·
這幾天受邀去了美國談香港的獨立運動，會中有很多中國民運人士，當中更包括一些八九年六四事件的學生及領袖。
會議剛開始的時候，我表明我的身份認同不是中國人，而認為自己是香港人時，在場不小民運人士均流露出驚訝的表情。但隨著會議的進行，大家對香港被赤化及自由受壓迫的情況了解加深後，大多數的中國民運人士變成支持及理解香港獨立這個立場。當中更有不少朋友表示，他們因親受中共壓迫，徹底了解中共政權的本質，若他們是香港人的話定必會支持及推動香港獨立。
這次會議讓我認識到這一批活在中共政權底下仍然堅持抗爭的勇士，有的被關了十多年，有的因為抗爭而斷了雙腿，有的與家人永遠沒法見面，但他們仍然選擇不惜奉獻一切來推倒中共。對比他們，香港還是有不少抗爭籌碼，關鍵就在於香港民族是否選擇了一個正確的方向。當這些絕對是大中華思想的中國民運人士都表示中共是沒有可能改變，而且支持香港獨立時，我真的想不到香港人有什麼原因仍對在中共治下的香港抱有期望。

黃台仰原來收聲唔講港獨都做到咁既效果，我開始對佢改觀

鍵盤戰士Same here

淨係捐錢同鍵盤

本民前同以前既熱血公民一樣係一個以理念為先既政治組織。以前既熱血公民既領袖好鮮明地係黃洋達、而大家以為本民前既領袖係梁天琦。

而家熱狗由鄭松泰接棒，冇左黃洋達既政治魅力，退出街頭抗爭，轉形做更多地區工作，利用立法會議席去培養第二梯隊同支援示威被捕人士。

但如果你而家話我個梁天琦唔係一個政治領袖、又冇論述基礎、又冇其他工作去推動本土意識/支援義士，佢地既存在仲有咩意義？ 如果係咁，不如等天琦讀完書，寫好本建國方略再討論佢地啦。

自由身，但係唔做嘢，係等於收晒皮。

香港民族黨就係一個benchmark。

有benchmark，就好撚明顯係「偽獨派」／「鳩叫講獨」。[/quote]
香港民族黨係基準？
咁我覺得以佢為基準，全香港冇一個組織唔係「偽獨派」／「鳩叫講獨」

唔好遊花園啦，好無？

PS：陳雲有陳雲嘅見解，點解我要代入？
現實政治：香港連建國／獨立嘅基本步到未有。我係對所有進步論述持開放態度。但係一個事實係，本民青玩撚爛咗香港本土派，所以好撚討厭班垃圾

你避而不談我既問題反而話我遊花園，你係唔係玩爛緊城普城支持者個朵呀？

最後，你依然冇正面回答我問題，我唔係想問你收皮唔收皮，我當本民前收哂皮啦

咁你話收皮既組織就係偽獨派，假設民族黨聽日收皮，係咪都會變左偽獨派？
生存唔到既就係偽獨派？

仲想同我講收皮定義講幾耐？

問緊你問題，你走去答d咩？

Yes No question
係咪要我搵返黃毓民怒屌保皇連Yes No question 都唔敢答既片呀

不過我唔會搵架，搵死人咩，但係你可以自己開黎聽下反省下

講真，香港反對派無任何未來，至少我睇唔到。

港獨？理念型？定係 「無撚型」？乜撚型我都睇唔到。

PS：陳雲有陳雲嘅見解，點解我要代入？

咁我一路支持本民青，但係一路話
PS：黃台仰/梁天琦有黃台仰/梁天琦嘅見解，點解我要代入？

係咪就答到你？

你可以認同而且支持佢，你可以支持但反對佢個別言論，代咩入姐

我係公司聽本民前節目，成日都屌鳩黃台仰唔識講野，有懶音，用詞唔精準架啦

我係咪又代入左黃台仰？評論下姐

或者你可以話你唔想評論陳雲，ok！但我唔明關代入咩事

如果聽日開始民族黨兩個代表人物自由身既情況底下，唔會再任何野，銷聲匿跡，咁就係收左皮啦。

我見到老泛民可以玩到好耐

因為佢地心底入面知道，中共需要溫和反對派。

而佢地會以反對派自稱，一路反對好多真反對既行為。

去英國，臺灣當兵，考香港警察等時局轉變

真係唔係太想討論收皮定義

我自己覺得黃台仰仲有去外國，上上星期一次，今星期一次

參加唔同類型係反中共討論會，同埋間中開街站

我自己覺得佢唔算收皮，就係咁

不過有d客觀既野，例如佢仲有冇講港獨，就冇得屈既

黃台仰唔收皮都死撚開咪鬼掛住個牌頭搵食啦

咁點解「香港民族黨」仲active？

無興趣答你嘅虛構／假設嘅問題。因為依個係邏輯謬誤嘅開始。

事實係「本民青玩撚爛咗香港泛本土派」依個係不爭嘅事實。
唔好賴三賴四。

你咁直接人地好難應架

一落區面對面無得屈人五毛熱狗已經差幾班啦

689有份煲大架。特定講一年前嘅港大嘅嘢嚟講，之後咪輿論咪嚟囉。

人哋而家係國家副主席。

客觀現實：班垃圾有份支持689做國家副主席。

成班傻鳩話本民前死左
人哋本民前而家唔用自己牌頭做嘢就話人地死，你死佢哋都未死呀

人哋仲要錢食「偉哥」扑嘢，好撚high。

咁細個就要食「偉哥」，我隔日游水都無咁嘅需要。

無可否認，689玩政治真係好撚勁。
幫手宣傳港獨 引哂你班獨派出黎，再大大巴車落去。

留名夜啲覆.

班蛆蟲一日重孭住個牌頭搵食一日都唔會有未來

冇做野 = 冇做野

做緊野 = 掛住個牌頭搵食

講到掛住個牌頭搵食，點比得上反港獨既陳雲拎住本土兩個字出書賺錢

689真係一個政治家。好撚識玩個遊戲。

但係有班垃圾，連遊戲說明書，都睇唔明。

真係高下立見。

唔係佢做唔做野既問題
係黃台仰本身就係一個問題

問題入面有假設既情況就係虛構／假設嘅問題

我又唔係否定你，我係跟返你個邏輯去諗野姐

收左皮就係偽獨呀嘛

然後同我講本民青玩撚爛咗香港泛本土派，跟手話我遊花園

人地鬧熱狗，熱狗：熱血係原罪 你地講咩都入熱血數

依家又可大大聲話黃台仰係原罪 何解？

痴九線邏輯。

港獨 == 本土？港獨幾時獨攬「本土」二字？

岩呀，黃台仰柒呀錯判呀

佢錯判港共打壓力度，以為往日做得既野原來今日變左危險境界

假設就係虛構，唔係你唔知道下馬？

「收左皮 == 偽獨」！正確無誤。
即係真金不怕紅爐火嘅道理。

「本民青玩撚爛咗香港泛本土派」！正確無誤。

陳雲反港獨出本土賣書 = ok

自決派講本土但反港獨 = 仆街含家橙政棍

柒到咁，仲成日hashtag 返呢句野黎自抽，好似好好笑咁。闖左咁大個禍，浪費左選民對佢地既希望，半點悔意都冇。

繼續攬住件私怨撚搞港獨囉
你覺得黃台仰>熱狗其實無咩好討論

政治嘅嘢

真係覺得係小學生玩泥沙呀？

「一失足成千古恨」

有日我睇毛孟靜嘅離開公民黨嘅記者會LIVE。
佢用字相當精準。好鬼PROFESSIONAL。

陳雲話冇人投比本民青，係土共配票比佢地羸，你係咪想比人皇天擊殺？

重點係柒左無悔意
有人話佢就敵視果個人
寧願通敵都要搞死人既私怨素我真係唔明點解重有人撐佢

當私怨撚共識上係代表緊熱血果陣時，你用私怨撚黎代表黃台仰實在唔係一個太高明既用詞

論私怨，黃洋達可以話支持釋法示威既人係真心，冇收錢，因為青年新政人神共憤

連自己多年來既價值觀，藍絲遊行人數多係因為有水喉，都放棄埋，屌人私怨

大佬呀，熱血高層係選舉前插本民青插左幾星期

本民青高層都係等到選舉之後先還擊

依家係度論私怨

真係唔死都無用
個人質素太低.

黃洋達係私怨就唔可以拎黎形容第二個

或者咁講，真正有料果d一係入咗體制，一係都小康/中產或以上家庭，點會同你地癲
梁天琦都係廖化作先鋒only

兩個都收皮la, 兩個都阻住晒, 完全係負資產.

即係熱狗屌人有錯
黃台仰自己搞私怨都無熱狗屌佢先被逼搞

其實我對本民青由好感到討厭，依個都係其中一個原因。

無去反省下，自己做咗乜嘢錯事，成日話「政治打壓」。

明知道自己做反對派，重要係「講獨」，都唔去撿點下自己嘅言行。

要比位人入，真係抵撚死！

所以依啲人真係唔可以再繼續落去，只會張附近陣營誤中副車。

屌，你唔係覺得邵音音果啲會收果幾百蚊出黎集會掛？

有啲現實係要接受，當時真係唔少人係真心出黎撐釋法dq梁游

點解搞唔起
好大程度咪為左打擊政敵就死攬住一堆廢人
到捧左堆廢人上去發覺現形之後先發現太遲
班廢人已經拎晒所有sound bite去代表你出聲同做野

唔高明 = 唔可以

你既語言藝術真高明

希望係語言藝術啦，否則就係理解力有問題

學返另一位會員講既，用詞精確係好緊要

陳雲話陳雲話陳雲話陳雲話陳雲話陳雲話陳雲話陳雲話陳雲話陳雲話

你好撚煩呀！

唔好以為「反本民青」就係支持陳雲。

too simple，sometimes naive。

熱狗屌人就係屌人

黃台仰還擊叫私怨？

Sad but true
香港真係好多大中華膠，特別中老年人
你可以反共，但講支那佢地覺得侮辱佢民族

我父母都係咁諗，上咗腦，好難甩。

講事實邊有分高唔高明
你覺得我用得唔好咪即係你覺得黃台仰唔係私怨撚囉
一個搞私怨既人唔用私怨撚可以用咩去形容佢
高人指點下

搭嗲講句
麻煩獨派真係揾個有咁上下料到既人出黎做代表
生果金又唔識答 又香港天然氣
個d普通香港人唔撚理政治既
見你柒下柒下咁投泛民唔撚好咩

唔理現實一味話人收錢去解釋任何事情，唔會去檢討自己，咁樣呃自己有咩意思？

邵音音冇收錢 唔代表成個集會冇人收錢

你起碼要有證據，證明到個支持釋法示威收錢既人比例係明顯少左呀嘛

鬼唔知有班真心藍絲咩，任何支持政府既示威都搵到唔收錢既人架啦

咁以後d保皇派反擊話：喂呀邊個邊個收錢先黎呀？你地反對派接受現實啦……

你地係咪默然接受？

首先呢班人你點講都係反港獨
定係你覺得你可以成功獨立之前說服到譚詠麟之類既人可以轉投港獨?

講事實邊有分高唔高明咁既野都講得出

你唔好話政治智慧，做人智慧都有限啦……

日日都左右互搏
只要大家肯收下把口 就已經無事啦
無人收口咪繼續落去囉

自問只係個nobody 真係諗唔到點叫佢地停口

是是非非，你好撚煩呀！

講是非去自己個火爐啦。

譚詠麟之流只係勝利球迷

成個反對派都可以用唔理現實一味話人收錢去解釋任何事情，唔會去檢討自己，咁樣呃自己有咩意思去批評

定係你根本支持成個港共政權，係既當我輸啦，我真係唔鐘意同藍絲講太多野

黃台仰萬歲 我屌錯人

呢樣真，兩登(尤其高登)都係直接標籤妖魔化d異己，淨係鬥大聲鬥疊馬，根本係心知整套論述好多破綻怕咗同人辯駁，係咁自欺欺人，結果辯論技巧同論述越嚟越廢
仲有日日互相批鬥，屌完泛民就變內鬥，家下變咗熱狗成日追咬本民青，本民青就淆咗熱狗走去轉移視線屌泛民多

好啦，知錯能改

天然氣真係笑撚死我。
呃選票要吹到咁

其實你一講唔掂就屈人藍絲咁有咩討論空間
同肥佬黎一唔岩自己立場就屈人係鬼有咩分別？

去到2017年重死攬黃台仰
我真係無野好講 早知就叫人唔好屌黃台仰啦
原來比人迫害咁陰功豬

你自己落街、係公司pantry聽下，當時十個有十個都係屌鳩佢地，黑人憎既程度仲嚴重過cy。

當日果個好明顯唔同平時果啲撐警集會，收錢去既比例一定比平時果啲撐警集會低好多好多。

你永遠唔會有証據証明幾多%既人係收錢去集會，但你自己係日常生活係可以感受到個民意。當然，你要呃自己我亦冇辦法。

其實係
無論陳雲熱時，定本民青政
而家對社會輿論都幾乎無影響
只無
係圍爐打飛機屌對方

我問緊佢係唔係藍絲，你係咪引用錯左？

佢答唔係咪得囉……

咩事姐你

係公司聽到人聽熱血多過青政多多聲

而且我覺得比某d人反對，係榮耀黎

首先，我係幾覺得「本民青政」要比屌死，但係點去屌死班垃圾。

屌死班垃圾嘅原因係晒上面，唔想quote。

PS:我好屈我係陳雲嘅城邦弟子。
只係覺得選民比班垃圾上位，班垃圾唔識得珍惜，一次不忠百次不用。

做任何事都要識 審時度勢，你唔肯面對現實既形勢，點可能作出適當既行動去回應？

相似既說話我2016年都聽過

2016都死攬泛民主，泛民收皮啦

果陣我係高登屌泛民……d熱狗仲話 屌泛民人人都識屌啦，你屌本民青呀嘛 ( 我2016年仲係熱狗支持者黎)

將自己小圈子默認既野當係世界共識

結果？ 選舉果時點呀

同埋你真係唔覺得點唔高明視為唔可以，唔准你咁講，真係冇柒到？

但你不能否認當時成個社會主流民意（藍絲/黃絲/政治冷感人士）都對佢地極為反感，認為佢地被dq係抵死

唔明你講咩，講真話冇分高唔高明架，支那人唔通唔係支那人咩

黃台仰萬歲

係囉
唔係既話又點會唔記得熱狗永續基本法之前咩立場
黃洋達之前又係咩底?

我愛黃台仰

你一句「班人收錢示威」去呃自己，好容易，但你就永遠唔會進步。

講嘢係要睇對象。
你去見醫生組織，咪講下醫療政策。

支那人／香港人根本有好多種分。

你早兩頁都可以否認黃台仰依家仲有講港獨啦

我無話你係陳雲弟子，我都無爬文，因為我覺得而家再點屌都無意義。

事實係，從整個大局睇，無論陳雲黃洋達定本民青政都已經被社會無視，兩邊再出黎選都唔會贏

成個所謂本土運動真係要斬掉重練，唔係由零開始，而係負數。而家可以做既，就只有做好宣傳同論述。互屌可以，時間係你自己既，只係外人唔用認真聽你地屌，純粹食花生。

我真係以為佢消失左

認同，我第一個reply就已經講要做好論述基礎。

社會無視？
陳雲依家忙緊同特朗普玩facebook外交，早兩日又有英國大使搵佢啦
忙到飛起

夠鐘出門口返工，唔傾住，咁多位byebye

因為我都認為成個「泛本土派」已經比一啲不負責任嘅人玩撚爛。
原本好多對「本土」唔反感，之後畀「輿論機器」一嘢提升到「華人」（香港好多大中華膠／政治冷感），之後「泛本土派」成個過街老鼠咁。

首先，係要放棄／吐棄「不負責任撚爛個陣營嘅人玩」。
如果唔整理瘀血，好難翻身。

第二，唔可以再有唔成熟嘅人參與核心領導層。

返shift

night shift

蝗台仰依D閪人真係

兩件都落選，係咪反證明「土共經 海陸豐同鄉會配票俾雙黃」？

好撚自相矛盾。

好心是非撚行開啲啦。屌。

班友柒左咪講少句，又話人濳，至少我見到佢地努力圍大個爐，唔係響度打飛機

企起身行下先我 壓住左個腦成日

我都樂見有志於本土既有能者出黎
取代舊有面孔
無論係組織運動定走入選區

但係我覺得支那事件係作為政客既不高明行動，而非作為本土派既失言，要因為咁而放棄聲援佢地，甚至吐棄佢地，我覺得係萬萬不可

搞得政治或者社運，再叻既人都可能會中招，如果連好心做壞事都接受唔到，更加妄想有人敢企出黎

笑死我。

幾時面對公眾承認exclusive endorsement青年新政，以及其後嘅政治失誤，作出道歉，以及承擔政治補償。

咁陳雲、黃毓民當初支持本民前，幾時又道歉同作出補償?

一次選舉還一次選舉。

一次endorsement 唔代表永世endorsement。

endorse一次，可以下次唔去endorse。

即係好似
鄭經翰走去endorse 黃洋達／陶君行。
之後兩個反面，
鄭經翰下屆endorse快必／飛機師。

如果按照你個愚論，鄭經翰endorse黃洋達／陶君行／快必／飛機師直到永遠。

唔想俾人屌死，好心有自知之明。自己死開一二面。

講獨派唔會當自己係Sale屎
佢地只會覺得你唔join就仆街陷家鏟落地獄

咁請問選完之後青政先做柒野，本民前又要負咩責？

我聽返嚟個講法，係梁游無通知過本民前去玩嘢，rw事後先抽水。
可以話rw抽水柒到應一應，但唔係佢導致dq。
其實有少少腦嘅人都唔會冒風險玩嘢。

Endorse個屆選舉，就係負上個屆嘅政治責任。

一係死攬，一係割席。

其實香港政治從來冇高潮過

咁陳雲幾時為自己選舉既誤判負上政治責任？

1989年／2003年算唔算？

之後食老本

道歉有用咩？要用行動去證明
所有惡果佢地自己食緊，仲有咩好講

佢都輸咗，政治責任已經負上。

但係本民前exclusive endorsement青年新政，而青年新政真係當選。

好想知佢地想本民前做d咩去滿足佢地？自殺？公開割席？叫d支持者支持陳雲？

青致俾人dq左，政治責任已經負上

一邊無限分裂 幾有聲勢都可以搞散
一邊比人屌左幾個月都唔還拖 完全冇政治意識

第一，選票係不記名，根本好難好邊個特定票源
第二，「土共經 海陸豐同鄉會配票俾雙黃」依個係陰毛論。
第三，「落選 =/= 土共冇配票」更加白痴。
第四，起碼有掌心雷之類架證據去支持。

真心，是非撚唔該死撚開，理性討論，無證據嘅嘢，自己係張床打飛機啦。

香港人的確係豬

因為自己政治錯誤，佢哋冇完成整個任期，白白流失選票。
而當中本民前叫人淨係投青年新政。

但係唔係重要關頭，大難臨頭各自潛水。一啲政治承擔到無。

俾人dq左都唔叫負上左，反而陳雲輸左就算係？你熱普城加埋流失既選票仲多啦，雙重標準

所謂承擔責任，咪又係想人認唔支持陳雲搞到陳雲輸，好心啦，自己無料就無料，泰博咪照樣五萬幾票，人地錯唔代表你啱

成個 post 都無人講點樣先可以走出低潮 淨係見到互屌
屌屌下就可以走出低潮架啦

宜家我係問你地想點呀，答啦

你問我想香港變成點，我會話我好想香港獨立，永遠都係
但我知道好難，難到1%機會都無
有人話支爆係機會，我會話支爆都無機會
就當係心裡面既一個夢想

邊啲人係本土派先

輸撚咗，唔係當選人，就係完架啦。立法會／建制政治上無任何角色。

但係當選人，係立法會／建制政治上有政治角色，而果個政治角色理應去到2020。

只係有一方，唔係深入反省，對於政治錯誤，點解搞到咁嘅田地，重要諉過於人。

應該係學習下錯誤，除瘀血，建立定位／論述。

道歉，承認過失，唔應該大難臨頭各自潛水。顯示政治承擔。

咁淨係無證據去配票。

but you're not the only one

晌冇追post嘅情況下打幾隻字先.

題目係"本土派如何走出低潮", 首先又係要講咗咩係本土派先. 本土派人雖少旗卻多, 政治理論各有不同, 由"政府施政應以本地人為主"到"香港獨立"都可以叫本土派, 個光譜實在太闊. 如果冇一個狹義嘅本土派定義, 所謂本土派就唔係一個政治上嘅派別, 更加唔好講咩走出低潮啦.

的確要有最低門檻

之後又被人話「本土大台」／「飽覽本土」。

啲人好難服侍。

啱聽 內訌咁叻 用咁多精力批鬥自己人 又唔見佢地打警察個陣咁勇

的確係無相關證據去證明土共配票。
唔服呀？返去自己係張床打飛機啦，會爽啲架。

屌你老味
就算碌撚入埋中聯辦你都可以話佢無證據投共喇

如果真係「自己人」就唔會咁樣。

有大台係好正常, 我讀得書少, 未見過碎片化到好勁嘅派系會晌政治鬥爭度跑出. 加上當時拆大台都唔係真係要消滅大台依樣嘢, 只係要踢走果時霸住大台嘅人.

你影到咩？吹到話碌撚入去中南海啦，橫掂都係抹黑。
Haters gonna hate，有乜嘢意義？

佢地唔係代議士 承擔乜？

咁證據呢？國王的新衣?
你係比唔到，依個係事實，你講多兩下，就會催眠到我信？

咁Endorsement要黎做乜？
食飯有discount？

就係證據。唔係由你把口就係證據。
香港人係唔係睇得多CCTVB啲白痴爭產劇，就以為電視機嘅邏輯就係王道下馬？依啲真係是非上腦。

衰竟衰左，但連泛民都撐梁游，反而本土派自己唔撐，俾人有壞感覺

全部人一齊投降
全香港死過一次先
再推倒重來=等宜家班KOL都收皮
就可以了

真心，因為宜家中國真係有機會超英趕美
基於合久必分，分久必合既道理
遲D支爆先到我地出場
(我無搵證據，但真係事實)

既然宜家班KOL咁多仇家
咁咪等佢地收皮囉
(拋磚引玉)

所以民主黨咪可以撈咁耐

支那經濟爆破？我諗好難。

支那嘅政治架構根本唔透明，唔可以用歐美架構去理解。

除非個資金鏈就係一時死咗，內部一時搞唔掂，先有得支爆。

咁代表D乜？

曾肉城夠同肥佬黎 李柱銘卑東方影到啦！
鄭重太 楊惡橋 係北大畢業 所以 親共？
湯加華 係英國牛津大學畢業 所以 親英？
689 係英國回流 所以 係英國特務？

唔該唔好是非上腦！

根本無任何證據可以證明D乜？

乜乜同鄕會只是聯宜性質
我週不時有人邀請去食飯 我係土共？

如果你係法官 香港就可撚憐 是非當事實

每次見到呢d中肯回覆無人應就知點解本土派收皮

點解越講越遠

我認同，除非你唔參選

你叉隻腳入去就唔好笑人港豬

因為你連港豬都呃唔到

真正投機嘅KOL係永遠唔會收皮，
佢哋只要捕捉嗰期興撐邊個，就會仆埋去吹捧，
反正佢哋只係想要LIKE嚟獲取利益，唔會有原則同羞恥心可言。
不過我會畀所有從政嘅人一個忠告，唔好畀擦鞋狗捧幾下就飄飄然，
廣納義工意見，咁會少啲犯錯。

我淨係知用藍色字果d人一定唔係用黑暗模式
再唔係對眼有生cancer
為左大家對眼可否用番d正常顏色去highlight
#追post好辛苦

以後唔敢，應該係我黎

俾D時間我，好撚多野做，盡量星期日前出到。

的確係聯宜性質 只係選舉有叫我投票 特定候選人（無撚試過有張紙仔有黃洋達 黃郁民）
你可以唔聽 有撚人知道

快D話我係土共啦，屌！

大部分本土支持者對"證明人地錯"嘅興趣係大過"證明自己啱"嘅. 都幾有趣.

其實唔參選都要呃港豬啦
薯片一百毛呃到幾多黃絲豬

sbt

都係ff下佢地冰釋前嫌 / 未結怨時既力量算啦

根本d fans對自己支持既陣營都無撚哂信心 流失緊
但係你地死都要屈熱普城 本民青日日互屌搞到無新血支持本土派
有撚嘈咩你老味 大家依家完全wfc

好認同本土派呢個朵要立即收皮x 咪再日講夜講 膠化港獨
Btw廢游既柒已經深深刻入左香港人個腦
都幾難搞

要面對一個現實係好難
再加上啲fans係政治宅
難上加難

轉做以納稅人為中心嘅政黨或者聯盟.政府使得多錢整大白象工程嘅時候,就可以以納稅人身份去反對.

對於一啲社會問題例如南亞人,就可以以納稅人身份反對用工幣去資助佢哋.又或者大陸人用香港本地資源就可以用納稅人身份去要求將啲資源洗翻落香港人度.

同埋納稅人呢個身份普遍得到嘅支持一定比較多, 最重要講少啲願景嘅嘢將重點擺番落一啲現實上嘅問題，就可以將啲議題本土化從而爭取到普遍香港人嘅利益

納稅黨

Tea party 開頭就係有呢隻路線雖然佢哋好多都係social conservative但係佢哋真係注重起Government spending度所以爭取到好多支持

其實點解唔玩支持「一國一制」

咩都好la, 總之放棄本民青熱血就一定.

重新搵番個目標, 激進溫和兩邊一齊搞, 但溫和先行因要整合資源同埋同新生代政治人民合作.

泛民過氣就收皮, 把握機會唔係日日係度鳩UP又一day.

要上位真係要靠政治議題炒熱, 但呢D可遇不可求.

fb有班kol真係淨係識圍爐
啲status其實無重點可言

點樣放棄先
放棄一兩個人（好似梁遊咁）
就話做到
成個黨點放棄

意識形態作風人物都係la.
組織可留, 但最大問題要溫和先行, 無位俾人入先, 再睇資源暗先開番激進行支.
呢段期間最難捱, 吸唔吸到人才, 仲要有耐性有目標有承擔先係關鍵.
不過無就點都收皮架la, 係早定遲啫.
係新移民, 自由行, 土地發展泛民仲係柒下柒下, 新政黨有一定發展空間.

咁有時唔明講明做，你根本唔知佢/組織係咪有心搞/投機，更加鼓動唔起民情
交左投名狀，再只做不講我覺得咁係最好

本身班人性格剛烈。人哋做乜都係唔啱。
好似陳雲話坐十年監不如去申請政治庇護。
我就真係睇唔出有乜嘢問題。
班KOL興風作浪。
留下班狗無諗下有冇道理。

捨得碌撚有土共倒票未？
無就自己承認「碌撚係土共」係信仰自由。

能力就未知
但有決心既已經有堆

應該睇人做乜唔係睇人犠唔犠牲既.

有決心冇能力嘅人同有能力冇決心嘅人, 其實都係一樣咁災難.

投名狀又唔等於犠牲
好似堡主咁，佢宜家見哂光，咁佢鬼極都有限公司

無需要話一定要放棄邊個，
有人做到嘢自然號召到人上位。

好想知道邊個有號召力？
最近吹雞歷史：
本民青： <300
梁金成：1

仲推個人出黎只會死無全屍, 外國都係以組織more then個領袖.

係呀, 發言人咁.

問題係好多人想上位。

但係依個個勢頭好撚差，可能無。

一日最衰都係熱狗

有勢果陣就個個想痴埋嚟.

冇勢果陣就人人都走頭.

OK 放棄本民青熱血 見你哋咁熱心討論 靠你哋啦 Thx

做到嘢嘅菠蘿雞唔係問題, 有啲組織視忠誠熱誠為會員重要條件, 佢地又做到啲咩出嚟? 冇理由下下都要人立投名狀.

做到嘢嘅菠蘿雞就冇問題
唔忠誠嘅人入到一個組織，容乜易會將嗰個組織嘅嘢講晒出去
幾時搞政治係可以接受菠蘿雞唔怪得知將青力可以左右逢源玩膠上位

宜家係同人合作，唔係收靚

唔覺得菠蘿雞有好大問題

本來見到個username都費事回覆, 但考慮到依個post多人睇, 都係打番幾隻字以正視聽.

首先, 如果覺得忠誠真係重要條件, 咁想問有冇邊個賣點係忠誠嘅政治組織做到嘢出嚟呢? 係冇. 如果唔係就唔會有<本土派點先走得出低潮>依個post. 政治組織以會員忠誠做組織嘅忠旨先做到嘢, 恐怕係大家理所當然嘅諗法.

之後, 忠誠之忠係忠於邊個呢? 如果係忠於領袖嘅, 咁只係一言堂殭屍組織. 如果係忠於理念, 其實時局常變, 政治理念都係常變, 唔少本土人之前都係大中華膠, 咁依啲人係咪又係不忠之輩不能用呢?

我見到啲人話放棄邊個邊個組織。

都白撚痴。

組織不嬲都得個名，無人就無組織。

放棄個人，先係重點。

歷史話俾大家聽，要推翻政權必須有一班忠誠嘅人做事，如果唔係事情只會敗露收皮
連忠於領袖都做唔到，講咩推翻政權講咩港獨
華人搞革命從來都係一大班人服從一個領袖做嘢，唔好妄想香港人能夠走出呢個模式啦好嗎
本民前點解搞得咁起？就係因為佢地有一個強勢領導大家信梁天琦，所以梁天琦叫大家做咩都會allin，萬眾一心其利斷金

梁天琦叫大家allin，但係有事就「潛水／走佬」，依啲領袖真係好撚得。

最撚戇鳩嘅係，明知道佢係「走佬領袖」，但係仲有啲傻仔崇拜「走佬領袖」。

" 歷史話俾大家聽, 要推翻政權必須有一班忠誠嘅人做事, 如果唔係事情只會敗露收皮." 你而家係討論緊政治定革命? 兩樣嘢完全唔同, 唔好撈埋你講. 就算係革命, 有邊個推翻政權嘅組織入邊唔係各懷鬼胎, 辛亥革命, 法國大革命, 你敢話依班人係忠於一個領袖?

本民前點解搞得起, 除咗天琦叻仔, 更多嘅係天時, 如果果日擺小販冇清場, 本民前唔會有咁大嘅聲勢. 如果真係因為"忠於領袖", 咁點解而家又會散晒?

評論政治, 好應該睇多啲歷史, 睇少啲古惑仔. 義氣, 忠誠, 冇用架.

你分清楚發言人，政治明星同領袖先啦
你宜家係搞革命，唔係搞邪教組織，點解要人忠於領袖先? 你班人屌人係三性家奴，宜家自己迫其他人做家奴，唔覺得好自相矛盾?
香港人做唔到，唔代表本土派中人做唔到

咪最後又係叫人投人。

好撚自雙矛盾。

唔係咁講呀，
任何類型嘅組織都係，忠誠、義氣係互信嘅基礎，
你會唔會敢同一個隨時賣你豬仔嘅契弟做同伴？
我就最鄙視啲賣友求榮嘅小人喇！

不過問題係有啲政治人物受唔起批評，亦都唔會同你以事論事，
只要你有一句唔啱聽就當你反骨，明明係自己有問題畀人唾棄就標籤人通敵，自己從來唔反省下，
嗱！我無指名咩組織呀，你哋諗下邊啲人做過呢啲嘢啦！

你講個兩個例子
革命完咗亂足幾十年喎

本土派依家比人扣埋勇武（其實即係暴力），之前仲要重判左幾件，你要爭取支持就要先擺脫勇武依個terms

梁天琦 指定 「青年新政」做替身。

熱普一時支持李旺陽，一時支持勇武抗爭，不過去到選議員就變撚左支持永續基本法，仲信佢地果班認真要考慮驗腦驗IQ

忠誠同義氣唔係組織互信嘅基礎, 理念同利益一致先係.

理念仲可以話算，但用利益嚟維繫就好易分裂，
即係個形勢由痴你有著數變有損失，
係咪就大條道理割席同飛起你先？
雖然我見唔少呢種人，但我唔希望呢個世界變成咁。

現實做到咩？
有人就有政治 有政治就有是非
建制起碼有金錢利益，所以無咁斤斤計較
非建制用理念？
理念係好虛無，隨意解讀。
又要忠誠又無利益，出傢人都要食飯

港豬們根本無意識 覺得係香港仲有舊屎食下 吊住條狗命去供樓 做樓奴 日日逼地鐵 人口過多 大定係你唔捱得 多後生跳樓又係咁 有層樓揸手就掂 人生贏家 係個咁扭曲社會 想搞港獨真係難上加難 仲要早前魚蛋革命單野 令好多香港年青個代死心 包括我 真係覺得香港人唔配有民主 垃圾種族

成班戇鳩用浪漫主義去諗香港實際情況，香港依家未到要革命嘅時候，革命，真係笑撚左

?
你講邊兩個?

唔係擺脫勇武，而係接受勇武以外既其他抗爭路線

睇見你寫d嘢就覺得好笑

我又唔可以話你錯.

本土派係最追求改變嘅一班人, 但係佢地追求改變嘅時候, 冇睇下自己或者香港有冇能力做到自己號召嘅改變.

好似民族黨, 話將九七後移民嚟嘅通通取消公民權, 喂, 俾多五十年你都做唔到啦.

係組織內，政黨內當然以忠誠 義氣為上啦
但去到政治陣營層面，組織興組織之間更多係互信，互相尊重，共識
宜家係合作，唔係收靚，唔係我做大你做細

人性就係咁. 你搞個以人為主嘅組織, 唔可以用違反人性嘅方式去做.

?

乜有派系講過反對做地區工作淨係可以同人打過咩 勇武從來唔係唯一路線

熱狗

哈哈哈哈哈哈哈。

好想知道你幾時發夢見到
「熱狗係 2016年9月之前 日日屌人和理非非 屌人做地區工作」？

FACT CHECK:
熱狗一直都有做地區工作，到鄭入立法會都有做。入去FACEBOOK PAGE，係公開嘅。

Haters只係識「搬弄是非」之外，仲有作「假新聞」。

各位巴打，如果想繼續理性討論尋出路，唔該 IGNORE 「9527~ （id：48157）」

我見到個話要「擺脫勇武」

我覺得依個係現實出路問題，勇武係一個無得揀嘅出路。

一。建制民主派一直使用「和理非非」
二。建制內部，根本唔會接受「本土派」嘅主場。

如果適當使用「勇武」，其實OK多人接受。

現實「勇武」其中一（我估係唯一）個好嘅結果－「限奶令」

笑撚死,熱狗真係活係另一個平行宇宙

歷史證明
本土派既支持係黎自打壓
梁天琦既支持係源於佢俾人告暴動
青政係俾人DQ之後先有黃絲支持
所以其實佢地既支持係泡沫

你能夠對抗事實咩？

「 屌人做地區工作」咁撚好笑嘅嘢都講得出口。

「梁天琦既支持係源於佢俾人告暴動」

補選之前，我根本唔知道佢係邊個。
Google一番，原來係MyRadio做主持。
之後「熱普城」（當時未有）總動員支持。

依個係事實，咁先draw到attention。

另一個事實，
一個議席選舉咪好。
多議席就出事。

呢班係真心支持本土既人（即係我地）
但其實呢班人有幾多個
大家心知肚明
好多人都係源於「佢都係後生仔，俾人拉好慘，支持吓啦」呢種保護弱者心態支持天琦

香港有幾多係「政治宅」？
隔離個POST關於有幾多Active BNO holder，都係得15萬炸！

利益申報：從來冇「特衰」

唔好講大話，唔好遊花園！
比我踢爆你講大話，之後遊花園。好心你，誠實啲！
思覺失調對你無好處。嚴重嘅話，要入青山架

第一。
我淨係針對你嘅statement「熱狗係 2016年9月之前 日日屌人和理非非 屌人做地區工作」，先有以上反應。

第二。
「一開波佢話黃教主同土共,建制冇關係」

反證明：「邊個入建制（如立法會），邊個就係鬼！」

有邊個同「建制」無關係？心諗現實啲啦，好唔好！

第三。
你一直嘅指控係「配票」
而家話「一開波佢話黃教主同土共,建制冇關係」

「我囉哂證據出黎話有同鄉會支持佢 佢就格梗兜 話同鄉會唔係土共組織, 真係笑死人」
你嘅所謂證據，係一張公開場合嘅相，就話人「配票」。
真係「看圖作文」同肥佬黎無分別。

支持者都未嘈完
本土派點會走出到

除非有 非本民青 熱狗 既政黨冒起
如果唔係只會繼續嘈落去
就好似 傳統泛民同本土派永遠唔岩啞咁

民族黨慢慢做緊落區宣傳
出下聲明又比人話唔做野
堡主live都有話呢段時間要韜光養悔

DQ之後本土派已經一鋪清袋
本身本土派社會上已經唔係主流
仲要分裂落去

「政黨冒起」係要宣傳，做行動，唔係做「鍵盤戰士」

香港民族黨，我已經比起其他本土政黨好留手。
因為起碼無做過一件嚴重錯事。

「本身本土派社會上已經唔係主流」
依一點，上面有討論到。

咁你有咩高見

首先，我覺得要所有支持本土嘅人，要有接受現實嘅訓練，唔好打飛機。

第一。
建國／港獨 嘅基本，到依一刻為止，十劃都冇一撇。
點解唔合作去起個基本。

第二。
因為啲人成日打飛機，所以覺得「本土」係好主流。
行出街，睇下現實啦。

第三。
有理想係好事，但係同現實有何大距離（又稱非理性），好心有自知之明，收斂下。

「又係到玩文字, 語言偽術,偷換概念」

依個係你，我已經HIGHLIGHT咗你講大話嘅證據。

現實啲，好唔好。
唔該有「政治潔癖」嘅人真係返屋企，係張床打飛機就算。

毫無討論價值。

政治不嬲污糟邋遢。
你可以完全唔對不同政見嘅人「視而不見」咩？
政治就係「妥協嘅藝術」，問題係「有幾大嘅妥協」！
妥協嘅原因係個社會唔係淨係得你自己一個。

唔好屈鳩我，屌你老母！
如果你咁鍾意講大話，歪曲我嘅意思，斷章取義。

你有閱讀障礙，就睇醫生！

擘大隻屎眼，乜嘢叫做「建制」。
所謂「泛民」同你口中嘅「建制派」，有關係！有關係就係大撚晒！
啦「證據」！

立法會 唔係 建制嘅一部分? 返去中學啦。

總之熱狗係最撚正義 做乜撚都係為香港好啦 包括葉偉建動用政治力量搞平民 呀唔係 葉偉建唔係熱狗 只係熱狗「支持者」丫嘛

白痴仔先會認為「熱狗係最撚正義」。

依個世界講得出「最xxxxxx」嗰個都係白痴仔。

who the fuck it is？葉偉建？

你咪係呢D白痴仔囉
乜撚都係度死兜
熱狗做過咩公眾有眼睇架

你唔係支持熱狗架咩，熱狗好似用左成集去笑民主300+妥協架啵

諗野可唔可以唔好咁「二元」／「非黑即白」！

唔好嚟抹黑我，「一日支持xx，所以一世支持xx」依啲白痴嘢。

就算走入去中聯辦，個本質係無問題，問題係「有幾大嘅妥協」！

上次民主黨入中聯辦根本自己入去攞著數。

熱狗騎牆投機就冇問題 其他人就係菠蘿雞唔忠誠

白痴仔，我係一個關心政治又支持打破「泛民」為主嘅香港人。

有乜嘢好嘢，我就會支持，我係「崇優」。

我不嬲冇入任何政治組織，因為我就係我。

你哋要「入教／崇拜」，唔忠誠點得。如果無諗住要「忠誠」，就應該好似我咁。

所以我睇得問題好客觀。

點會似有啲人，因為個「傳教」（如何志光之流）要啲教徒好似啲扮日日聽MyRadio。真係可憐。

好撚心班熱狗fans驗下腦啦，人地話支持李旺陽你撐，人地話勇武抗爭獨立建國你又撐，參選個陣話永續基本法你又撐，你班豬閪係唔係咁撚蠢呀，熱普城擺撚明呃鳩你班傻仔課金啦，所謂政綱理念根本全部跟住市場走，簡單d講佢地成班老千，寶藥黨，跌錢黨！

唔該上面條豬閪熱狗fact check下

其實好多人唔明白「永續基本法」同「獨立建國」嘅關係，
因為無讀過任何世界政治架構嘅歷史（簡單啲講就係「分權力」）

in short，「永續基本法」同「獨立建國」係無必然衝突。
而係諗嘢二元嘅人先會覺得有必然衝突。

好撚心啦，人地網上打飛機圍爐就聽小d，依班垃圾齋屌唔做有幾撚巴閉呀？用一集節目屌人地可以幫到香港乜嘢呀

「全部跟住市場走」
如果跟市場走，就應該係入「泛民」啦，睇下票數結果啦！
跟「泛民」走，容易幾多，睇下朱凱迪，票王。

白痴仔，fact check喎

同熱狗討論真係浪費時間

咁又入嚟？所以話你係白痴仔，真係冇錯。

冇人想同你討論
只係想用你黎俾大家睇下熱狗有幾無恥同雙重標準

又一隻「唔係熱狗既熱狗」
走撚開啦，你呢D死撐熱狗既人只係一班被邪教洗腦既賤種黎架炸
學人講崇優，係崇優既你應該即刻跳樓啦

中共當年仲有出色嘅手腕同蘇共嘅支持，但即使係咁佢哋都失敗過。

本土派依家有啲咩？

你都痴線，崇優點解要跳樓？

難道你係何志光啲教徒？講中咗？

首先，你自己痴線在先。

第一。你嘅Assumption，對方係熱狗。（依啲有啲思想障礙）
第二。「冇人想同你討論」但係入嚟搭啜。（自己係外面搭過大台啦）

同啲思想障礙嘅人溝通真係好辛苦。

而家點同以前嘅背景。

睇下你點定義「本土派」

如果毛孟靜係算係「本土派」，本土派支持者 應該唔係全部 社會低層人士。

我就唔會認係「社會低層人士」，因為有樓有車。

你一定唔係熱狗啦,不過用雙重標準死撐熱狗姐

因為你係盲信熱狗既劣等人

幾時「雙重標準死撐熱狗」？證據please。

「人地話支持李旺陽你撐，人地話勇武抗爭獨立建國你又撐，參選個陣話永續基本法你又撐」

人哋支持啲乜，關我咩事？
人哋成日有關注動物權益，唔通我又要去評下理？（我對動物權益唔在意）

「獨立建國」「永續基本法」係無衝突。
因為「永續基本法」只係基於「基本法」通過修改去達致「獨立建國」。

好多聯邦國家（而我所知道都，好似美國／意大利／印度）都係咁樣嘅關係。

戇鳩，你自己政治上腦，唔關我事。

起碼熱狗到依一刻為止，無做過一件嚴重錯事。

但係有啲人／組織，做過一件嚴重錯事，而且無公開承認自己魯莽愚蠢。

現實係永續基本法推手陳雲唔支持修改基本法151條
姐係佢係想將支共對香港基本法解釋永續
唔好以為人地唔知,自己去FACT CHECK啦

支持陳云根永續基本法=支持香港永遠成為支那附庸

「修改基本法」係個General Idea，我淨係buy依個concept。
陳雲鍾意乜／唔鍾意乜，唔係我嘅控制範圍嘅嘢。
（唔好Assume我係陳雲弟子，諗野「多元」啲，得唔得）

你要「關係」架嘛，講嘢唔精準，好難溝通。

／／條友真係膠膠地
一開波佢話黃教主同土共,建制冇關係／／

姐係投完佢之後佢鍾意賣港你都控制唔到佢
咁你投黎把撚

總之熱狗咩都冇錯

依個係事實。我淨係想香港可以確立一個主權，香港人係憲制上可以話得事。

你有辦法將「香港」嘅地理位置遷移 咩？

你知唔知道乜嘢係「地緣政治」，香港係無可能「獨立」成為一個「宗主國」，因為中共係隔離。

成為一個「宗主國」嘅時機已經過咗，你問下你父母，點解當年無「港獨」？

幾時有賣港？

只係你覺得佢會賣港，依個係你嘅主觀情緒投射，唔關我事。

幾好, 又變咗罵戰post.

ON9仔,連憲法解釋權都冇學咩人話得事呀,熱狗真係好撚弱智

笑撚死,你連我問緊乜都唔知,返去FACT CHECK啦弱智

依啲咪係「政治潔癖」囉。

依個世界有邊個唔係咁？依個世界有邊個完美嘅人？

分別係在於多與少／認定唔認。

一個唔鍾意「道德高地／斷章取義」，傳媒好鍾意用，所以教到香港人「睇人仆街最開心」，毫無同你心，毫無同情心。

所以我對於政黨／政治組織，唔似得啲政治宅，咁「原教旨主義」。

我好flexible。

對政客基本誠信、道德有要求都係「政治潔癖」 熱狗又有偉論

親手趕走碌撚你仲同我講本土派

係人民力量嘅時代，佢已經係「全民制憲」。

當時無「本土派」依個term啫。

你比張嗰啲「關係相」，所以我比張嗰啲「關係相」。

／／我話黃主教,熱普城同土共有關係既意思係 兩者有好多 錢銀,利益關係, 私下fd過打band
簡單d講, 教主就係收左錢 扮反建制／／

你根本無證據。

如果人人講，我就去信，我咪好唔得閒？

起碼係客觀事實（立法會投票紀錄）係無問題。

又遊花園。
bye。

俾多D人睇下熱狗又幾弱智

始終如一,不過俾黃洋達同陳雲集團話佢係狗主

又被熱狗！我對政治人嘅General睇法。

／／我係屌緊熱普城 自我矛盾, 講一套造一套,有口話人冇口話自己

連基本成為一個人既誠信,道德都冇／／

根本係無內容！證據又冇。你鍾意噏乜都得。

自己做FACT CHECK啦FACT CHECK王
對其他人就要求人地無上道德,對熱狗有基本要求就係政治潔癖
熱狗真係好撚低賤同偽善

救命呀！

立法會議員嘅職能係乜？

而要係政治上做得啱，就算去包二奶／叫雞／打工／收錢，都唔會有任何影響。

大把立法會議員私底下有第二份工。咁又點？

社民連夠受劉夢熊錢啦。
民主黨黨慶，幾撚多錢來自眾人嘅建制。
社民連黨慶呢？

／／愛國黑社會免費送個物業俾普羅／／
如果係送，就唔使隔幾年搬啦，唔撚用個腦諗嘢

係囉,人地都係收錢姐
一定冇任何回報啦

689都係收5000萬姐
一定唔係貪污啦

講真，以上講既野係無證據。特此聲明！

我只係評下，statement內容與事實有無違反常理。

[red]快啲屌社民連／民主黨／人民力量／公民黨受建制派嘅錢。[/red

事實上，我睇過果份contract，689收嘅錢，係離職協議，協議唔做啲乜。

離職協議係好普通嘅事，「貪污」只係對家笠高帽。

最多都係商業犯罪。

原來黃教主真係收左錢扮反建制

真係睇完呢個post先知

係囉,人地都係收錢姐
一定冇任何回報啦[/quote]

講真，以上講既野係無證據。特此聲明！

我只係評下，statement內容與事實有無違反常理。

[red]快啲屌社民連／民主黨／人民力量／公民黨受建制派嘅錢。[/red[/quote]
笑撚死,果班人一早都已經係敵人黎啦
不過你班熱狗做緊同敵人一樣既野又死撐自己係忠姐

為撐熱狗搞到要撐埋689

講事實啫。

如果真係貪污，鬼佬一早做咗嘢／做緊嘢。

佢要告人誹謗，實告得入。

如果內容屬實，對於香港管轄區黎講，最大問題係，在任近期收錢無申報。
睇唔到係貪污。

「貪污」只係政敵抹黑嘅手法。你真係信，你咪係傻仔囉。

當然依個世界，大話講十次，就會成事實，因為香港人本身好易比洗腦。
所以點解做廣告可以咁多錢搵。

香港人咪又係支那種
根本大把老屎忽
90後見有錢就奶共

但係以Donald Tsang為案例，689真係個危。
但係香港嘅起訴係點係律政司，所以。。。。。。。。。

唔駛食飯呀？

本土派支持者，好撚唔面對現實。

結衣巴打咁認真做咩

9527 KK 黑夜怪人（五毛鬼）勇文青成堆都係本民青既含撚狗嚟

而連登又係泛民狗同本民青互含既爐

喺呢到嘈簡直浪費自己時間

我都戒左

講真，以上講既野係無證據。特此聲明！

我只係評下，statement內容與事實有無違反常理。

快啲屌社民連／民主黨／人民力量／公民黨受建制派嘅錢。[/red】[/quote]
笑撚死,果班人一早都已經係敵人黎啦
不過你班熱狗做緊同敵人一樣既野又死撐自己係忠姐[/quote]

[red]證明您「雙重標準」啫！

重申：我不嬲唔覺得政黨受錢，無乜嘢問題。
問題係如何政黨受錢之餘，但係建制上（立法會之類）相關議案，點樣投票。
啲小學雞，無撚run個組織／公司。唔駛開支架！

好似：
民主黨支持領匯上市，領匯送好撚多錢畀民主黨。
依個好明顯有問題。

佢地喺到抹黑毓民熱城收共產黨錢又點？
咪又係喺到吠，佢地敢露面講咩

咪鬥標籤囉

多謝提醒。

我見到個topic，啱我講，所以講多咗。

我淨係想屌柒啲相信「陰謀論」嘅人。

立此存照：
IGNORE LIST：9527 KK 黑夜怪人

笑死 陳雲咪係日日拎住份成報講陰謀既人囉

KK=HKVDC_2017

笑撚死,果班人一早都已經係敵人黎啦
不過你班熱狗做緊同敵人一樣既野又死撐自己係忠姐[/quote]

[red]證明您「雙重標準」啫！

重申：我不嬲唔覺得政黨受錢，無乜嘢問題。
問題係如何政黨受錢之餘，但係建制上（立法會之類）相關議案，點樣投票。
啲小學雞，無撚run個組織／公司。唔駛開支架！

好似：
民主黨支持領匯上市，領匯送好撚多錢畀民主黨。
依個好明顯有問題。[/quote]
收完人錢之後多次表明反對港獨，搞無憲法解釋權既永瀆基本法

熱狗反口覆唇，一時一樣，立場騎牆，做野破壞多過建設搞到俾人屌，結果熱狗反而話呢d係政治潔癖

咁撚盲既教徒都有，唔怪得個黨做極都做唔大但又死唔去啦，根本同邪教傳銷保險狗一樣活係另一個世界，好彩當初你地輸到仆街

輸咪輸囉

依家睇住本民青堆垃圾現形都幾過癮

講撚到幾勁時代革命，畀兩個議席班垃圾都可以無成本玩到冇左

好彩你地輸到仆街呢句原句還返畀你地啦

本民青無錢我好怕呀

最撚偽善就係熱狗城
口講正直但養埋曬葉偉建呢d賤人做dirty work
俾人黃曬出黎又唔認
快d去死啦

黑夜怪人真係口頭勇武既典範

睇佢fb page真係幾撚型

成個中二病喺到吠咁
又Full gear又盛
仲柒過熱狗，人地熱狗起碼都出過嚟
呢條中二病縮入佢老母個閪到

快啲殺喇

原來條柒頭皮。哈哈哈哈哈哈哈哈。

做鍵盤戰士，唔緊要。

起碼要面對現實，對現實有認知。

依啲係唔係「另類離地」？

係啦 好似熱狗咁縮係陳雲褲浪底就岩啦 話時話 我舊名係抄佢又點？

獨派有示威裝備要俾你地班負貢獻既熱狗笑

但係你冇呀嘛

都改變唔到你地班賤人笑鳩獨派買裝備呢個事實

獨派買裝備為未來準備就另類離地
熱狗收錢搞體育救世就係拯救萬民

再次證明熱狗幾撚偽善同雙重標準

買到未
kk條數都未找

btw體育救世幾時話收錢

你買到我即刻自拍自含

war game鋪買嗰啲唔計

講多句畀你買到都唔荒會抗爭啦

梁游DQ集會去左邊到呀

又遊花園啦，宜家又唔認自己笑鳩出面d獨派買裝備拿？突然間轉移視線去我有無裝備度？

熱狗又想做雞又要貞節牌坊，結果咪好似你咁兩面不是人囉

連獨派有人買示威裝都可以拎黎笑，講穿左熱狗都係笑鳩義士果類人黎，呢班人本質同泛民左膠之流無分別，一樣咁賤格

我幾時有笑鳩出面啲獨派買裝備

五毛鬼，唔好以為改左名就冇人知你係邊個先得架

lihkg一起掃落去就搵到你舊名啦垃圾

你喺呢個本民青加泛民狗既地盤呦贏我冇用架

出左鍵盤，大家都係nothing

不過唔同既係你吹到自己full gear，成個玩開war game既中二病咁，呢個真係唔笑唔得

KK 係高登post 三塊聲稱軍用止血貼
就話已經ready

笑撚死我

「要返工，不了」